====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En aucun cas ils ne peuvent devenir la façade étiquetée d ' un développement durable qui s ' en contenterait .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

